% !TEX TS-program = xelatexmk
\documentclass[a4paper]{report}
\usepackage[dutch]{babel}
\usepackage[hidelinks]{hyperref}
\usepackage{vubtitlepage}
\usepackage{todonotes}
\usepackage[nounderscore]{syntax}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{minted}
\usepackage{xltxtra,fontspec,xunicode}
\usepackage{tikz}
\usepackage{enumitem}
\usepackage[perpage,symbol*,splitrule]{footmisc}
\usepackage{appendix}
\usepackage{pgfplots}
\usepackage{pgfplotstable}
\usepgfplotslibrary{dateplot,patchplots}
\usetikzlibrary{shapes,arrows}
\usepackage[margin=10pt,font=small,labelfont=bf,labelsep=endash]{caption}
\setmonofont[Scale=0.8,Ligatures=NoCommon, Path=misc/, UprightFont=*-Regular]{Hack}

\faculty{Faculteiten Wetenschappen en Ingenieurswetenschappen}

\title{Verslag~Project~Computersystemen: \\ \textit{Rock~Raiders~reloaded}}

\author{Ruben De Smet, Tom Godden}

% Preamble voor bnf:
\renewcommand{\grammarlabel}[2]{\synt{#1}\hfill#2}
\setlength{\grammarparsep}{20pt plus 1pt minus 1pt} % increase separation between rules
\setlength{\grammarindent}{12em} % increase separation between LHS/RHS 
\newcommand{\tasm}[1]{\mintinline{tasm}{#1}}

\newlist{descrtt}{description}{3}
\setlist[descrtt]{font=\ttfamily,itemjoin={{; }},itemjoin*={{;}}}

\interfootnotelinepenalty=10000
\renewcommand{\floatpagefraction}{0.75}

\begin{document}
\maketitlepage
\tableofcontents
\clearpage

\begin{abstract}
LEGO Rock Raiders\footnote{\url{https://en.wikipedia.org/wiki/Lego_Rock_Raiders_(video_game)}}
was een spel voor Windows 95 t.e.m. Windows XP\footnote{De versie voor Windows XP is later uitgebracht dan zijn voorganger} door LEGO Media.

\begin{center}
\includegraphics[width=.9\linewidth]{images/loading_screen.png}
\end{center}
Het spel verhaalt over een ruimteschip (de L.M.S.~explorer) dat --- per ongeluk --- door een wormhole naar een ander deel van het universum wordt getransporteerd. De Rock Raiders (de personae dramatis) hebben energie te kort om terug te keren naar hun thuisplaneet. Gelukkig is er vlakbij een planeet waar ze met hun radar ondergronds \textit{energiekristallen} ontdekt hebben.

De Rock Raiders zullen grotten met monsters en vele andere gevaren moeten trotseren om de energiekristallen te verzamelen en zo hun odyssee tot een goed einde te brengen. Ze zullen gebouwen moeten bouwen en zich moeten bewapenen, opdat ze hun missies zouden volbrengen en zo naar huis kunnen terugkeren.

\bigskip

Wij trachtten (in een beperkte tijd) een zo volledig mogelijke variant te programmeren van het oorspronkelijke spel in Intel 80386 assembly code op DOSBOX.
\end{abstract}

\input{handleiding}
\input{technisch_rapport}
\begin{appendices}
\input{statistieken}
\input{knownissues}
\end{appendices}

\end{document}
